香港會唔會有咁嘅一日？

各種職業都睇政府同黑驚唔順眼

就算連政府機構
救護，消防都支持港人
與黑驚對抗
揸埋救護車，消防車黎做路障支持

記者已經慢慢有呢個趨勢

因為記者工作要落場所以多左機會幫手姐
利益同生活需要始終好難割捨